{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008922",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017434?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 해바람펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 ご予約の際、人数追加がある場合は予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途の追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設の利用時には、毀損や紛失の責任を客室予約者が負担し、これによる損害賠償を受けることがあります。 客室内では魚や肉などを直火方式で調理することはできず、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙を希望する場合は指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金が誤って反映されることがあり、この場合には自動予約キャンセルが処理され、再び正常金額で再予約することができます。 電気自動車の充電が可能で、チューブの無料レンタルや洗濯機、乾燥機の無料使用が可能です。 ペンションではスパ/ジェットプール、IPTV、WiFiなどの予約特典も提供されます。 インターネットのご使用は、お部屋でデータの心配なく便利にご利用いただけます。 バーベキュー場では炭とグリルを無料で提供します。 ご利用をご希望の場合は、ご予約の際にお電話でご相談ください。 客室内の什器はバーベキュー時に使用できません。 周辺には様々な観光地やグルメがありますので、ペンションでリラックスできるように周辺を見回してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合は予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、別途の追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時刻を遅くすることはできますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品の紛失や損害についてどうすれば良いですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時には、毀損や紛失の責任を客室予約者が負担し、これによる損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や調理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを直火方式で調理することはできず、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙を希望する場合は指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの娯楽や飲酒について教えてください。",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って表示されてしまった場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金が誤って反映されることがあり、この場合には自動予約キャンセルが処理され、再び正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる特典はありますか？",
            "answer": "ペンションではスパ/ジェットプール、IPTV、WiFiなどの予約特典も提供されます。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用環境は整っていますか？",
            "answer": "インターネットのご使用は、お部屋でデータの心配なく便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭とグリルを無料で提供します。ご利用をご希望の場合は、ご予約の際にお電話でご相談ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の什器をバーベキューに利用することはできますか？",
            "answer": "客室内の什器はバーベキュー時に使用できません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地やグルメがありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地やグルメがありますので、ペンションでリラックスできるように周辺を見回してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 624,
        "QA": 820
    }
}